1759,係時候食飯

無錢食晚餐,食下午茶餐

打包返屋企夜D食

去商場涼冷氣坐到十一點,返屋企直接瞓唔開燈慳電費